如果真係可以長生不老...

一個好處一個壞處
我先
好處：唔使驚自己死
壞處：好驚身邊啲人全部死晒得返自己一個

善心回覆
好處：有錢唔怕冇命享
壞處：冇錢一世做打工奴